香港人 突破！發夢見三個情景

訓覺發夢醒左 一共發左三個夢...

有個男仔問我
「可否發起罷工一星期
要大家去超市街市買野儲糧個種
有打仗逃亡個種緊張感
先會令大家醒覺」

第二個夢見到
「司機集體棄車塞路
樓上民居一齊發起攻擊
火燒狗屋
有人吹號角用聲音指引」

最後一個夢
「有巨人發起魔法師活動日
貼埋說明書
令和理非都可以輕鬆加入
使用魔法全城焦土」

有無人可以整理下
成為遊戲新任務

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

香港人瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未

三罷未呀

港豬太多，暫時成效唔會太大